專業旅運芬蘭7日6晚極光動感歷險之旅(巴士共乘)單人住宿套票

出售專業旅運芬蘭7日6晚極光動感歷險之旅(巴士共乘)單人住宿套票（原價錢4,350），現以$3,000出售，行程見以下連結：

有興趣請PM，謝謝